等緊連登仔開party

仲沒入村？

好多洛威乸

PUSH

前線有咩架襯喺手？

邊間酒家，我依家報警

報警有咩用?直接報漁農處啦

間酒樓係富臨皇宮
香港 Yuen Long, Fung Kam St, 22號金龍樓

陽痿唔夠膽出村？抬唔起頭？起唔到機？垃撚圾
縮埋喺條濕鳩村唔夠薑出黎？

英雄宴？

撤不是不可以，

一齊來！一齊走！

朗屏邨
各座大廈大門密碼：

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

必要時。 入樓自救
Be Water, my friends.